恐懼撚算唔算搞死左龍門？？

恐懼撚最大贏家

南亞狗搞死佢多啲

[quotle]

「係！各位網友！」
扮燒山fan嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

hardsell支那師

[/quote][/quote]